犬二代警報器曝光！

pish

係咪真係好撚嘈

警報器咁啫
入水可以叉電架嘛

垃圾淘宝防狼器

同㗎車個防盜差唔多

一嘢踩得碎嗎

似蚊機多d
不過政府嘢不意外

推 知道冇撚用仲唔做嘢

應該唔得，但係用手um住個圓形可以整走9成聲

一野踩唔碎

一百腳實碎

以我所知有嘈交
尋日都仲笑緊佢

叫佢幫我地收風好了

想要咩風

估唔到真係有咁後生既人上連登
定你先係本身極黃犬？

我係極黃但絕對唔係犬

其實應該所有未成年嘅犬二代都會有

好似tg咁成個放入水樽入面chok兩chok咩聲都無啦

仲踩

［經濟求續］文宣派發計劃

連登講完無人知，用文宣派出去啦。

吸音棉

please help push

[非常重要-人命攸關] 代法律界朋友po 關於831太子地鐵站事件

好想玩 邊度有得玩

中學

又浪費納稅人既錢買垃圾

我記得日本都有家長買呢啲比小朋友去防蘿莉控癡漢

淘寶買定一人一個袋係身 邊隻狗拉就齊齊拉響佢

喺家長眼中大家都係小朋友

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

Iphone sos仲大聲過佢
用咩自己揀啦

推

邊到有得買

千其唔好著鋼頭鞋番學 好重架

問下佢先

仲會跣親添

呢舊野日本城都有得賣不過係粉紅色同藍色,拉起支針就會響

暫時有冇人排你？定係佢地都知你係自己人冇搞你？

一野掟向牆呢?

日本城有 不過唔同顏色

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

有冇人識831太子車廂嘅人 佢哋出嚟先可以拎CCTV 睇下有冇人死

個撚個話關心義士 去太子送花
幫手推呀屌

FOWARD去各大tg group/tg channel問下有冇人識當日太子站手足

快啲呀我哋遲一秒佢哋就del多秒

企隔離聽係好撚刺耳

利申，以前買來玩過

我女朋友都有 防狼器黎

想問舊野點入電的

所有電子野,掉落水就無聲啦

睇個樣就知廢 淘寶野

個原理好低智，模擬戴耳筒

楊偉雄：

一個價值 一千萬

十幾廿年前 屯門色魔年代嗰啲 防狼器
得個嘈字

淘寶十幾蚊
賣單就可能千幾
交稅交得咁爽？

買返個 有咩事 攞出黎 話 自己人 睇你唔順眼

Noted 記住禍必及家人

理論上係防撞
因為呢舊野係比人拉響左之後掉去逃跑既相反方向

梗係幫佢抆左佢 再掉撚左支針喇
咪由鳩得佢響

小學？中學？

大手入貨

太子站

全民防狼

幼稚園

佢黃喎

電子野一入水就得，就算防水都傳唔到聲啦

定係買幾個狼來了

流光金

93 三罷 添馬集會1430
98 美領 1400
唱熟美國國歌先

掉屎坑得啦 洗咩浪費氣力

嘈撚到瀨屎

太子站一定唔會炒車
至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
所以警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. [HA]醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. [HA]啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱
3. [Popo]送院無人死亡，但現場有無？
4. [Popo/MTR]邊個導致嗰五個情況嚴重 係popo定乘客 點解無即時送院 要送去荔枝角站先嘅
5. [MTR]有無嗰五個情況嚴重嘅CCTV 有無俾家屬睇
6. [MTR]五名乘客喺太子站警察執法後嚴重受傷 點保障乘客安全 有無考慮投訴監警會

另外唔好share圖
啲狗想用假消息狼來了掩飾真相
所以我哋一定要製造輿論到有CCTV為止

忽然間好想返中學讀書

如果枝針唔見左呢
大家唔好多手整唔見人地枝針噢

咁同防狼器有咩分別

Push

狗牌

推

Push

叫佢掛警報器喺書包
再貼"香港警察 知法犯法" 標語上去
等人知道狗仔女都唔認同啲癲狗

垃圾

下 你老豆係警犬呀 唔同你玩啦
一係叫你個friend返到屋企扮到好撚慘咁畀人欺凌
一係就真係欺凌佢 唔係咩叫禍必及家人

咁快拆左 狗狗又要諗計

我覺得似公安多啲

防狼器咋? 不過學校聽到會即刻報警

屋企附近唔安全 以前夜放工手袋會有一個 支那淘寶有得買（見過有fb group賣）側邊枝針一抆開係會同主題完全分離 唔插翻入去唔會收聲 我強力建議大家千其唔好搞到狗仔女唔見左枝針 到時舊野收唔到聲搞到佢地尷尬就唔好啦

識玩嘅巴絲可以去淘寶買返個
點用唔洗我教

Agree,唔洗欺凌佢要佢扮

窮犬用雞鳴
富犬用保鏢

踢波著釘鞋

防狼器

不如買粒震蛋 仲得人驚啦

放入toliet冲走

屌你正阿喂

問題係，會唔會相當比例犬二代係黃絲甚至係手足...

踢波先好著呀 千其唔好係課室著 唔係會踩花地下 一陣踩爛咩就唔好啦

我記得有同學戇鳩鳩買啲3.5 mm防塵塞， 然之後袋入袋時拍斷咗， 佢個電話就因此變成耳機模式

如果插左個3.5mm耳機落去
係咪會左聲 駁左去耳機到?

push

梗係唔係玩佢個個

電話鈴聲可以扮警報器聲

極黃搞唔搞

放入水可以叉電

叫佢靜靜雞搵下佢犬父手機
有冇犬犬wtsapp group
抄低佢
一網打盡

1人1個, 見到狗就抆響佢 再掉去狗身邊

突然夢到好多間學校日日都有野響，真係好嘈住上堂學習

點解唔係半夜三更狗屋度誤鳴呢

舊野廢撚到

去日本隨街求奇一個小學生既防狼警報器都勁過依隻幾十倍

得個嘈字有撚用

犬二代 平安鐘

開著警報器 之後拋入校長室

相信黑警會用500蚊買一個

.

當催淚蛋咁處理

一舊幾多錢，下次發夢當手榴彈用，嘈到班狗仆街，以其人之道還治其人之身

平安鐘

粒電易唔易拆出嚟？

沖落廁所吧啦

你試吓叫你朋友咁同佢屋企人講 我俾同學杯呀 點解你地可以咁冇良知

咪即係防狼器

警報器啲聲係想引周圍既人幫手
但你估下依個時勢啲人係黎幫你手 定幫手打鳩你?

所有對佢地不利既風

幫佢地瘋狂撳響佢

夢境入學校咁優良，突然有野響，學校第一時間梗係要去關心有特別需要既同學啦，仲可能需要救助添，媽媽，我想上堂學習呀

屌咪姐係防狼器

老豆 你搞到我喺學校冇人同我玩 你累撚死我喇

買一個一模一樣嘅防狼器帶係身
一齊扮狗仔女
佢地會唔會有身分認知障礙
打義士=打狗仔女=打暴徒

買幾個得閒玩下
你咪次次報囉

淘寶

$20

叫聲係咪wowowo咁

同學仔唔好欺凌原來人地搵唔到爸爸救命

其實有啲5年前辭職嘅前警犬有講過
話大家而家見到只係冰山一角
入面仲有好多勁撚變態嘅黑警無俾人篤灰
個班真係獸心病狂
所以大家咪撚再心軟

應該有哂指示比教畜聽到警報聲就要報警

你覺得兒登個名係點嚟？

自己買D幾蚊個既成街響

做教師一定要查吓班犬仔犬女有冇帶
唔帶要罰

如果......每人買幾個，鳩開會點

點證明你朋友極黃

有陣時唔洗杯佢 , 朋輩影響好撚深

908 到時見

比狗追比狗打既時候禁著佢會點

想要太子站既風

屌你老味又用國貨

入面會唔會有埋gps 功能?

周圍響，阿SIR好撚忙

千其唔好買一大堆掟入狗屋

犬高層二代？定普通condom仔都可以有？

Push.

放落保溫既飯壺咪得 加水

唔好自己來，等手足出手

黑社會最鍾意打L完人叫可憐。

杯葛算啦唔洗煩

緊係幫佢開搞到大家上唔到堂

擺明係驚比人麻包袋

原來班狗真係驚 好人好姐冇啦啦點會比人搞

3.5mm 整嚟做咩

幻幻園個d點

有事冇事就拎黎玩

九七壓測
九八美領

公器私用

真係日本小學生嗰隻

笑撚左

冇，佢杯翻其他藍絲

普通都有

以前好興個啲3.5mm

屌 老了 我仲用緊

FACT CHECKED
所有18歲以下犬二代都會有警報器

犬仔死全家

你個朋友

太子

如果二三百隻一齊響都幾麻煩，係咪可以諗下

其實d狗明唔明肉體嘅欺凌好低級，真正嘅欺凌係每日番學但無人想同佢講野，無人想同佢做朋友，排斥佢

因為呢樣野基本上真係類似防狼器

每個學生自己買一個旁身，佢響你又整響自己果舊，全間學校一齊聽警報器，校長師生通樂，正

用耳機插個位 咁啲警報係咪轉喺耳機度播

狗仔要用防狼器

一定有
藍同中立扮黃都好
扮扮下就會接受
因為呢個係良知問題，而唔係單純政見問題

咁似數碼暴龍機嘅

百屌成材
身邊有藍絲俾人屌得多睇翻事實轉咗黃

得閒要chok下等佢響

政府之前話用咗幾多錢買？

不愧係狗，要有狗帶

驚就唔好返學啦

我9月7入機場
你呢

應該真係同一樣野
日本唔少小學生有

請各位手足share出去 問朋友又好點都好
拎到cctv 就可還原真相!!!!

只要有一個831恐襲受害者，就可以攞CCTV片

防唔防水?
唔防準備個好水桶,
搶過黎掟入水
再做其他野

落Charge

狼來了既故事

！！！！！！！！！！！！！！！！

太子三人

買返100個
一野掉去班狗到然後走

嚇撚到教員室啲老師上哂黎 咁又罷一日課

唔想罷工/罷唔到工/覺得罷工都係集會冇乜用好on9嘅同我入嚟，我地討論下有咩可以做

大家無謂再呃自己話我地嘅抗爭係正常

如果暴徒用棍卜頭真係冇仇報

（我意思係冇警員委任證嗰啲）

半夜三更掉入宿舍

有無N展仔 低成本整

我幫你派比有需要既人

907坐巴士 908美領見

咁撚似樣

其實係一般防狼器
囡囡去歐遊都袋左個

咪普通防狼蜂鳴器

推

知道831真相都唔肯企出黎既港鐵員工/知情人士 ,如果你睇緊呢個post

我話你知

件事過左之後，被自殺 被屈 屋企人被威脅既會係你

我無嘢講

成班每人一個，老師唔俾就投訴佢有特權

中學生可以淘個傍身真心 呢排罷課次次有狗搞 一搜身發覺個個都有...

一早睇左，我老母個夾萬果個都勁過佢
但就係黑警要label 自己d 狗仔/女

仆你臭街哂左納稅人咁多錢整件唔會報警既野?

班狗日日都比人冷暴力緊 淨係識圍爐
但又唔知自己啲仔女係學校根本冇得圍爐

笑

9月8揸春袋！！！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

1分29秒速龍衝入鐵見人就打 到1分40秒佢啲伙計渴班速龍出嚟 入去做乜由此可見本身落鐵拉人係唔預呢一part發生 去到最後同721冇分別 所以大家一定要集中火力追擊831黑警恐襲太子站旺角站

另外好重要好重要好重要

前線勇武淘返個
撤退時擾亂下都好

民用音爆彈
提佢要痾夜尿，順便玩尋寶遊戲

搵架水炮車射啲警報器

大家可以去一去隔離po
朋友開咗個你問我答
我係狗仔(黃底)，你問我答

淘寶貨

首先佢要有手去抆到舊野

五花大綁
不過驚佢有牙

唔會 就係普通防狼器

似防狼器

沖廁所

根本就係以前既防689器

一齊帶防狼器返學
好似日本d小學生

我見過粉紅色，唔知以為震蛋

個個都買個黎傍身 朝早一次中午一次夜晚一次

成個書包掉落街 警報器都無機會掂

不如帶個gernade 仲有阻嚇性啦，邊個蝦你就蚊左支針攬住一齊死

如果有人訂到幾廿個一模一樣派街坊ga話，鍾意就按下，唔鍾意都按下會點？

唔怪之謝sir 個仔要一大堆犬+ 校長保護啦
講警報器講到咁撚勁，原來淨係taobao 防狼器

屌咪由鳩佢響囉，比大庭廣眾知佢係狗仔，佢仲撚大壓力啦，瘀到面都紫撚埋

滅煙隊衍生兵種

黑警又嘥錢買垃圾

我真係想知有無人真係敢抆針
一抆應該全校都知你係狗仔，到時唔恰到你仆街就奇

認真，淘番一炸放係狗宿門口，諗起都興奮